有靚女受溝原來有性病屌唔屌

但俾我知道原來佢俾前任屌到有性病, 早果排要打3針

溝完佢先知
去唔去馬好

帶左套係咪無敵了

可能你自己都有性病呢
仲嫌棄人

好似有張圖 會容易解答少少

唔靚女都可能有性病啦

唔係愛滋就得啦

直頭要奶埋閪添啦

無野係完美

你唔係愛佢 唔好害人啦 已經有病 仲要比你條仆街玩感情 我諗佢知你電佢會自殺

最後祝你呢D淨係用下面諗野冇責任心嘅廢男早死早著 生十級性病 日日痛苦生存

玩*

靠你拯救香港男人
辛苦少少
幫佢埋單

咁都係佢ex嘅問題啫，唔係佢出去玩到咁嘅就ok

愛滋都有疫苗啦驚閪咩
屌左先算

其他病有9合1指宮頸
愛滋有PrEP
有錢真無萬能

直頭同佢結婚啦
咁好嘅女仔邊到搵

齋含撚同屌屎眼

果三針係唔係疫苗黎炸

佢話中左招， 之後打左針控制

冇圖點評論呢

信佢既
佢ex係消防, 有北上玩
後尾返黎抽插佢染病

乜性病先

有得斷尾個D咪忍下先

無得斷尾個D就斬纜

除非你覺得你呢世人都唔會再溝到下一條女

支持你
無套中出

無得瀨西

搵老婆一定要搵處

任何病毒都係無得斷尾

樓主話性病無話乜病毒

中出走佬

佢試緊你 唔好信
再冇套屌佢一鑊 證明你愛佢

同你講得打埋針即係無事啦

淋/非淋？

如果係呢啲就輕鬆啦

但如果係梅就不了

要好大勇氣，都係不了

你都on撚9

唔係處唔駛諗

HPV？

狠狠咁屌佢 屌到佢好返

邊種性病先
愛滋？

如果身家清白大把人要啦

咩性病去到咩階段咩病徵先

有病都去馬 係咪on撚9 條女自己都有問題 明知人地溝你就事先講左自己有病啦 依家一齊左先講 不如等樓主屌完先講 根本條女自己就自撚私

上啦
人一世物一世
要試下

打3針應該係梅毒

乜野病先？
可能只係婦科病 唔係性病

有部漏電既iPhone x ，只要笠番個膠case就用得，你要唔要

有病嘅臭雞 不了
無謂risk自己下半生去賭

梅毒

有性病都要屌
真係用生命去屌閪

好多女都有性病其實

人一世物一世 屌左先 最後都係要死

我get到個意思係
無野(性病)係完美

根本條女想搵人埋單，一齊之後先講有性病冇得輸，樓主想分手就會比人屌玩弄感情賤男，條女就做哂受害者角色

但依家個情況係只要個膠case一有咩意外你就死

所以就係要睇點取捨原本只可能用到小米，用，就有iphone用靚figure，拿出街又威威，但一漏電就死人，一係死心用番小米

你係咪無西屌到咁呀小朋友，連病雞都仲諗，快撚d 分手啦

不了，精神戀愛就可以試下

認真答
如果係真愛
你要問清楚佢係咩STD
打3針有機會係hpv，要睇佢係預防定中左先打
中左不了
梅毒都可以打抗生素
梅可斷尾

屌左咁就一世，早日搵第二個啦

趁低吸納

對唔住，我睇唔明你講緊乜

樓主果然係 金周勇士!

咩性病呀？
講清楚先答到你㗎！

遇上風 眼未紅 用我心 做英雄
難關 有我為你闖晚空 在雨中
能得你認同 令我格外輕鬆
流乾 我熱血心未凍
流乾 我熱血心未凍

樓主勁過真正火速救兵！

樓主溝黎屌定結婚生仔果啲先
屌就免啦
洗基因都ok（人工受精） 但要確保唔會影響到下一代囉

做男人有d承擔好嗎
自己食完野「柯」屎自己「閔」返
做男人做到你咁，不如死左佢

多謝巴打幫手頂左佢，好偉大

視乎有乜病
HPV針頂得順就俾幾千蚊打3針後可中出

測試

Coffee 是咪有 HPV
而家好似大肚

你都戇鳩，溝女之前會問下佢有冇性病

真係做雞果d都乾淨過你條女

但樓主識佢嗰陣人地有無同佢講？

帶夠兩個套

兩個套中間整層凡士林溝萬金油

咁一穿咗就即知

屌

唔係處都已經唔屌啦，仲要有性病

拖過手攬過果段時間無,直到有晚打車輪之後佢講

唔係愛滋, 不過我無問落去,
佢話性病俾ex傳染,我已經呆左
兩日無聯絡

依家個情況係佢留左message俾我話接受到既佢願意一生一世咁

呢刻再問佢係咩病係咪唔係幾好

問佢咩病，有uncle 做醫生

套左料先決定去唔去馬

好慘 feel到個女仔好難搵到人接受佢 佢肯話你知都幾好人

條女邊個黎
笑人青頭仔咁仆街

游B黎

佢話願意一生一世你真係信？

二代綠汁健

Google ViuTV + 青頭仔 keywords 你咪搵到

未一齊講D咁私人嘅野你聽?

如果你係愛一個人, 會因為佢有病而唔愛佢, 咁呢D唔係愛

唔係下下都話搵人埋單, 你又知來龍去默?

條仔扑佢個陣唔用套, 條女平推平就又關條女事?

呢D野咁隨便同人講咩, 佢信任到你一定程度, 尊重你先同你講

佢大可以扑完野先講, 我覺得佢已經盡左佢責任

相反, 你溝人, 係為左咩? 如果只係為扑野, 對唔住, 你唔配有佢, 就算佢有病你都唔配得擁有佢

佢只配一個肯愛佢嘅人擁有佢

佢已經ALL IN左感情比你

你係不負責任嘅就揀呢刻黎不負責任啦

等佢對你愈黎愈多感情, 佢愈痛

依啲雖然係私人野 但樓主係溝佢果時有權利知道 條女都有責任去講 樓主如果早知道就會放棄溝佢 條女亦唔使一齊之後再分手咁傷 如果我溝到條女 條女同我一齊左先同我講佢係變性人我都接受唔到啦 係咪先

咁大獲

唉

你開post都講明係屌定唔屌
咁你一於問清楚佢係咩病 幾時中招
唔係中大野多數帶套都屌得 屌到夠皮就

相反如果你開post係問仲一唔一齊
我就會話你愛佢就緊係繼續一齊啦
可惜你係問前者
完。

有性病先嚟搵毒撚埋單

on9
拍拖結婚唔使扑野呀?
講咁多廢話扮情聖
收皮啦你

香港地咪就係孕育咗你呢班咁嘅懶純情港女囉